(不要去暗戀) 印度旅行一問

各位巴打

你地去印度一開始屙左幾耐？

睇人嘅啫
我又無話會肚屙喎
最多每次屙完都feel到菊花熱熱哋

去過四次 未屙過